[3DS/SWITCH]MHXX討論區 (68) 超人棄屠龍驚5.0

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

黑炎王G5~超特
21-6724-4850-5582

求帶打二隻獰猛蜘蛛整弓
00055878105262

有冇巴打打青電主G1-10
66-0867-0530-8322

G4任
46-0850-4261-5381

-1

-2

冇人打G3 Key

有冇人刷斬龍裝料

11 6608 7974 0252

白疾風 G5 之後z順

00-3178-7111-0820

試緊唔用反動+1既鋼重 推見切3連擊超會

我頭先就係咁着

好難打

有無人幫手打鏖魔超特殊許可
45-1745-0955-2063

邊個廢左我招眠斬

-2 求巴打幫下手 thx

螳螂團
60 0608 6619 5861
-1

刷碎龍護石
01 4130 8777 3038

淨射貫1唔係好夠

打4人咪夠

人

有無巴打互刷貫1 藍色種子
完全唔夠用

我

G4 好撚勁果隻碎龍

52 0722 2703 3355
-2

35-5666-6771-5788
PW1111

巴打你要俾哂我先 我得返少量 我SAVE完再俾返你

留明

lm

有冇人刷／帶刷裝 停留G3唔夠打

仲洗唔洗?

OLAY

olay 巴

點解成日見到有條撚屌仔係自己個廣場到之後又有任
點取消佢

有神快拜

洗緊

青電G2 欠一

Gogogo

39-9002-8969-9892

想洗返大半版

玩開麻痺片手
想轉下麻痺雙刀
想問下係咪都係空戰風格？
雙刀又係簡邊把？
唔該唔該

我都想
得返180粒

上個post 有人話copy 唔到wiki 啲字

唔明

一講起貫一果
牙茶尋晚又話同我換

無問題

我->mayhe->ken->我->mayhe 咁洗一係

諗下可唔可行先

應該就好快搞掂

OK AR

有冇巴打幫手打超特，今日打咗8鋪輸足8鋪

ken你去邊 唔係到你畀我咩

數已走

MAYHE無比我

理撚得你 果己袋

唔係 驚佢搞亂個次序 3個洗緊

俾哂同一個人 今次到你

求carry一鋪

種子都偷

mayhe 無比過我lol

ok

6星 關鍵任求carry
32-7792-3394-3740

有冇人得閒幫幫我個FD一齊過老山
38-1264-6822-3331

臨界碎龍

再下次到KEN 我都會再俾哂我果D KEN

螳螂團
60 0608 6619 5861
-2

偷曬pangor d 貫1
賤賣 有意pm

有冇巴打知件衫同腰咩龍

禾都想交換下貫一果果

得番半板, 係咪要洗

我幫你過完 幫返我過

求帶碎龍護石團

有冇巴打幫我過老山龍
16-5768-1730-5464

悶悶地有冇人要刷下碎
我控

準備貼堂

仲有冇位

好型

爆左

貼埋你自己

番工

星期日都返工

禮拜日都要番工

刷碎
62 2083 4985 8679
1111
-3重弩

得斬裂彈

鋒哥

整把黑狼鳥先

做呢行係咁嫁啦

只可以講

個頭咁柒都話型

臨界碎龍

44 4529 5505 6983
求carry

仲讀緊書就收聲啦

螳螂團
45-5181-0694-7096

而家d香港人

精英先要番工

禾系

幫打黑食龍 hr7
58226915175413

黑狼鳥？

整把黑狼鳥先[/quote]
初初玩斬裂彈試下玩舊雷狼果把better

已經半版 洗埋你同KEN

幫刷千刃HR7

10-4368-1407-3953

有冇大神可以幫手打3連鬼娃解放XR
54 7780 5643 8202
感激

睇啱ベルナ・フィオーレ個樣

一查條件

帶錯set 哭左

まず↓の村10キークエストを全クリアする
・千刃狂騒（セルレギオス）
・死闘！角竜ディアブロス
・金獅子、砂上に咆哮す（ラージャン）
・俺のソウルはブロウアップ（ブラキディオス）
・すべてを喰らうもの（イビルジョー）
・時を廻りて戻り来よ（シャガルマガラ）

（↑上記キークエストクリアで↓が出現）

・緊急オストガロア
・緊急アカムトルム
・緊急ウカムルバス
・緊急アマツマガツチ

（↑上記４つのクエストクリアで↓が出現）

・【緊急】黒き光を放つ神（アルバトリオン）

（↑上記クエストクリアで↓出現）
・高難度：モンスターハンター
・高難度：覇者の証明
・高難度：龍歴院からの挑戦状
・高難度：ギルドからの試練
・高難度：ダブルクロス

↑最後の４つのうちのベルナ村絡みのものをクリアすると入手可能

刷螳螂-2
00055878105262

有冇巴打幫下手打G4 key任?
20 2250 4454 3648

有冇野打

打阿祖雙刀/太刀着咩裝好
斬龍x被人踢 螳螂被阿祖秒

有啊，G4key

20 2250 4454 3648

新手一問
如果想玩角龍重弩 應該用咩裝?

螳螂團
45-5181-0694-7096

-2

空戰 回家玉必備啦

G3緊急 求CARRY
46-0635-6779-5785

鬼蛙

一版應該夠用一排

唔夠下次再洗

-2-2

青電主

有冇巴打做下好心幫下手打老山龍

你試下用螳螂砌個雷耐小出嚟，食埋飯15雷耐都得

鬼蛙 for sure

唔該晒2位大大

68 4231 6753 2011
已卡數天
感激不進

角重唔配反動1有冇問題

老山龍不了

我幫手，轉頭幫我手解個上位任

咁不如唔好玩角龍弩

其實企肚底斬好似唔會中雷
食個根性飯都夠

打通2

幫下你啦~

胸壓

冇問題小意思
我都想有來有往
琴日幫三個人打完老山龍爭自己過唔到比人飛甩咗

我都差個任 打素材

咁用霸龍算啦

有冇巴打可以幫打獰猛恐怖龍

但近戰唔斬肚打阿祖好似好寄生

雙修打貫1通2

空戰

因為我配緊整緊套 痛擊 貫強 連擊 彈導強裝 ，唔夠位反動

刷螳螂 30-6145-7043-4061 PW 2555 -3

有咩問題 佢唔貓咪得

Thx 一陣試試

斬裂彈出咩裝

咁出咩技都無分別
反正都係愛回家

天彗d嘢真心幾靚
整哂全部先

係咪唔應該配呢兩技？

反動+2射法+2

屌我唔玩重弩都知有問題

調合成功率up
合回家玉調合書都唔駛帶

要用調合率+
用來合回家玉

升hr 12 天彗龍
56-0923-1643-6056

長知識了

G3 鎧龍 直落天慧龍
58-4760-2328-5330 求幫手

射法+2？

痛恨會心
貫強
彈導
反1

想問整貫通彈一 果啲果實點樣最有效率攞?

thx

長進下啦

同人用save load互刷

射通2做乜出貫強

其實你有無諗過放過重弩,用返D近戰算呢

鍾意玩重弩

omg...

bc鬼人你高炒望地下黎射?

有冇巴打幫手打獰猛恐怖龍

yes

試吓唔高炒先

幾時先出斬味珠

屬性混裝雙刀有咩推介？

Z 順
60 6836 3647 8127

我係痛會 彈導 反1 通強 貫強

咩屬唔講
點答你

臨界碎龍

30 5802 1070 0668
-3
求carry
爭3粒臨界菌

雷 ， sor

睇下咩素材冇？

常用奇撚同電鋸

可唔可以講多少少點刷:0(

hr5 緊急求救

34 6561 3466 5126

應該話有咩混裝推介

斬味6裝填速度6 3s

瀑刃灼斬
鯊魚雙刀
黑天白夜

呢3把

唔可以

我表達能力差，我係想問有咩混裝推介

A送B一堆果，唔save，reset
B去床save咗先，送返A一堆果，再load game

グギグギグ

B緊係即走

睇唔明 有無片

06-4467-8946-5333
刷幾鋪上位檸檬恐暴

上avgle搵

果已袋, 理撚得你

有冇巴打幫下手打G4 key任? 20 2250 4454 3648

15 3287 8183 3282

刷G位斬龍裝

連登有愛

超十卜！！！

鬥技 黑狼鳥 有無巴打一齊打
35-5451-9289-5939

駛唔駛換下?

新手開間房想清任
條撚屌4xx hr入到場鳩跑睇我打..
賤到..

刷老山龍
46-8538-4178-7546

無乜所謂 我都係當練習下

貫6 ko4
我套角龍終於出到5技

臨界碎龍

30 5802 1070 0668
-1
求carry
爭3粒臨界菌

速射4,射法4,3S,有無用

你班友個個都出好嘢

Z順 20 2250 4454 3648

實有用
可以賣錢

Z順
36 4342 5112 8447

有咩打

還我血汗果

入黎我個場?
Z順 20 2250 4454 3648

我地都係-2

睇下砌唔砌到輕弩先

咩玩法，一入場就玩野
做錯左d咩呀屌

街場？

射頭先大力架3p

速射無用

求高手帶刷上位斬龍同雙刀
69 2735 7107 4572

爭咩啊爭 兩間房合埋一齊打咪得

如果你個粒係射法配貫強/通強就正喇

整咗把天彗重弩
好靚

係呀...係我做錯事定咩
恰鳩我新手

砌完你都唔玩既

我夠知
岩岩出左粒連擊+5,3S,無第2個技

Dllm

14 9293 4984 7744
G2 獰猛鬼蛙
-2

我覺得已經用得過，你用邊把輕弩？

雙劍同大劍我都整咗
都係未玩過

呢支野射乜鳩

有冇巴打可以教點玩空戰麻棍？
整左平均蟲 隻蟲食buff既顏色係唔係睇佢打咩隻怪咩位置決定？而家隻蟲lv9,之後應該喂餌定速餌比佢好？
另外蟲棍技能係點用？我見寫住廣域化up 但係食藥水都係冇幫隊友加

想玩重弩螳螂弩有冇作為?
定角龍弩最好?

其實天彗武個斬味係點計?

角重唔配見切+3有冇問題

咩叫點計?

唔貓就冇問題, 好似係

滅龍

想有靚石先砌,本身有套GX牙祖+迅輕

通1

係睇咩位置決定，一般黎講
頭係紅
身係橙
四肢係白
尾係綠

新玩唔熟建議加速，易控啲

廣域化係你隻蟲俾你既buff會分埋俾隊友（同區），你自己食藥水唔計

就係好撚長嘅白斬

Z順
36 6833 5923 3949

45-4107-3277-9258
打上位火龍 整雙刀

我重停留係psp年代既moon hunt，依家switch版分別大唔大？

點先有獰猛證3？開咩任有？

唔大
淨係多左二名 狩技 style之類
果d影響唔大

我都係psp過渡
招式改左，動作改左，多左龍
但分別唔大

其實迅輕你有連5 3s 應該可以試下混我呢身，已經唔錯

不過我用白疾風、少招見一但係狩技儲快啲，生存易好多

因為我以前都係太刀/大劍，打兩下，碌碌下咁打
要重新出發

HR8 雙角龍 求幫手
04-4582-1961-2459

頭先淨係記得 得兩節色以為有特別野
拎返出黎睇先醒起就係特別在長白長紅

Thanks 但係又負雷 😂

辣殺驚

冇野既，玩大劍太刀個變化唔大

同埋想問下收二手game有冇問題？會唔會話冇得連機咁

請問勇氣mode大劍 拔刀快速蓄力斬食唔食 拔刀術 拔刀減氣個d 效果？

咁一開戰都係儲滿三格先？係唔係就咁R+X放蟲同R+A收蟲咁?

wiki

上紅已經可能開打
一般紅白
唔一定一來就3燈
2燈個時吸粒橙
紅白就完上橙
可能提供續戰力

有冇人刷古龍大寶玉

冇問題

想唔負雷直接用青電主

牙joe

thanks

冇就雷狼頂住先？
祖龍響上古psp時代我用根性裝算L數

19 1212 3796 3765
1111
Z
我開炎王 刷細金

打dlc果隻好似易出好多?

呢兩個禮拜一粒好用嘅石都未見過

其實今集有冇得check table

我本有套 EX 牙joe 輕弩，再打牙joe 劍

青電我有但一本鍾意打空戰

青電咪空戰裝黎

出唔到見1
螳螂裝

一本本鍾意 。。。打少字 sor

想刷石 有無人控

15 3287 8183 3282

刷G3斬龍裝料 差好多件

求教

45-4107-3277-9258
打2場上位火龍 整雙刀

WA
出左粒神石
貫5,跳躍4,3S
FATFAT LA

32 5687 8056 8478
G位荒鉤爪

終於有粒反動5 3s

空戰角龍

19 1212 3796 3765

熄左pw -2

食

空戰角龍回家大師就係你

你有冇野打
定齋刷炎王都Ok
個兩個應該街人

op

咩叫一本本

一般般
好似係

跳重gogogo

今晚洗貫1果牙

睇黎一定要暈

54 9713 2998 5946
刷護石

今晚搵u

成日8飛入唔到MODE,要補多野慢左

有無人打螳螂
58-1539-0075-2034

唔通真係要整埋支雷狼炮

我哋三個套裝都未有咁大力

我諗住偷下雞咋

連擊2 3s 同埋連擊6 0s

係咪射頭?

跪求幫打 G恐怖龍
11 0896 4912 3415
-2

少一招技,將就下

佢企係身果下通常有一飛會唔中頭,慘

金雷公?

緊急G4
28-9352-3823-7412

果下我通常等多1秒先寫 咁就一定中

求幫打

冇所謂

HR7 緊急求幫

56-0235-9697-4537

我刷到六點要落一落街

金雷我可以幫手
你睇下有無其他人幫打

咁6點散

got it

刷極都矛靚石

重弩場定咩

散彈場

你有空戰神石啦

正常 都好快

仆街冇凍飲…

57-8876-1278-2659
G3緊急 天慧龍 求幫手

又黎天慧龍
見到都唔想入去幫

點解?

射散彈

想打 但番緊工

通6 3 s
霸重

係我黎巴打打到幾點其餘2位巴打可否幫手

G銀火之後螳螂-2
02 7660 0250 6506

有無人開過電話wifi打集會

一場用幾多

打幾個鐘100mb唔夠

45-4107-3277-9258
上位USJ 整雙刀

G4 key quest 求carry
59-3951-4630-4465

Sor... 中文唔好，yes 一般般

好今晚

68-8097-1461-7939
G5鎧裂

妖

SORRY 其實今次係我第一次刷護石，有咩夾得唔好SORRYH

刷護石我都貓一鑊…

屠

我唔係入面

又搞事

LAST場一粒天之護石都無

刷石貓賴個控手就得㗎喇

蟲

開名屌啦

Mc

望一望原來有甩石連4研師9 2s 可以玩下雙刀

二宮和也

唔該哂 9STRONG 同pang巴打
我太屎 sorry

出左粒貫強5s3，有用？

利申玩弓

On9架
食左弱來飯大隻過唔食

假ga

走鳩晒

1195723252想做霸龍手腳 求carry

房名我明明寫刷細金
出大金就走晒

斷

冇乜人 夜D繼續

房號?

佢好垃圾

38 4657 7066 4085
超特黑炎
求幫

39 7585 5583 2222
1111
pkpk 入埋黎

開DLC 等你carry

有大佬carry

求幫手打超特金雷公
68-4231-6756-6059

招大神幫手刷檸檬角龍
02 2506 0643 6952

我刷細金都係單人不停棄任咁刷上位

46497359519568 青電龍

跪求幫打 G恐怖龍
11 0896 4912 3415
-2 #adore

-1-1

差2位巴打求幫手

我唔記得較番下個畫面
出唔到臨戰

49-4565-9198-8843
HR11 KEY任! 求巴打幫衝HR!

差1位

z順
44 8953 3672 0897
pw 1111
利申未解禁 hr12

黑炎王
20-7275-5574-6735

49-4565-9198-8843
HR11 KEY任

明明炎貓黎

求幫過三鬼蛙
47 9146 9873 1573

刷檸檬角龍-2
02 2506 0643 6952

多謝ono巴，日文名位巴打，KI巴

21-0196-1352-5831

一人一任

00-5583-8932-4191
超特鎧裂-2

係咪上位個DLC 先易出

你隻貓咬人ga

你要大寶玉點會打上位

唔係要細金咩佢

有冇巴打 打檸化銀火
44 5517 3933 8411

屌

梳鳩

on9

😦

又OT😵

未見過咁樣

呢隻似有機細金

我仲以為完場
飲啖水又真係完場wo

檸檬角龍
02 2506 0643 6952
-1

青雞超特
44 4701 3496 5326 求幫手

唔該哂9strong巴 幫手打G4 幾個key任

無你真係gg 原來G4難咁多

隻野咁醒 次次都炸背脊

喉住你seafood

打埋呢隻食飯

大家咁話

跪求帶刷2場G位斬龍
35 5408 9795 7939

應該細金黎?

慘

終於整好套角貫裝，亦都轉左玩勇氣風，thx咁多位巴打指教
暫時都係用 反1，貫強，彈導，裏會

勇氣風好過空戰風好多但仲要摸熟啲操作

唔係點會見你用空戰重弩咁話你者
佢地都係為你好

想知邊個山埃你玩空戰

小弟知錯了，比你地屌完認真去左睇啲傷害公式

有矛場打?

你開就有

google啲巴哈post

自己追番po
冇人屌過佢空戰有問題

裝整好晒，但武仲未整

我有講過空戰好有問題

btw其實你地笑我用回家玉，除左係因為我話人地貓之外，其實平時係唔應該用咩呢個真係唔知，請指教

搵左個ptgf行緊街

老屎忽又唔俾機會新手發揮

新手撞完板喇

混裝真係好柒，要合成先得

最大問題反而唔係回家玉
係你用角龍弩,又出連擊+弱特
好明顯你係無望過D技

其實又唔一定要玩痛恨

我冇角弩又連擊

今個版輕弩玩貫通係咪廢

今次又係咩網度睇番黎

無望過D技好似係佢自己

唔廢
但唔夠重弩勁

玩會心用第2把好過角龍吧

其實如果我個袋有位都會放粒回家玉

中長期戰,輕弩總輸出會高過重喎

有無link睇下

Ok咁我賣左把角龍先

出貫UP反1彈導之後唔出裡會出乜

就算玩會心用第2把都唔會好似角龍咁多彈

見切+10

笑緊你鬧人貓車咋 你估真係關回家玉事咩

有無人幫手打上位霸龍

鋼龍帶完全調合射曬咩都死啦

原來係咁

因為自己用回家玉冇貓所以有資格屌人貓

都痴撚線

個github link咩黎

揀武之後話你知出咩技個攻擊力增幅有幾高

嘩痴線咁勁既

單區場我都會帶定一個，尤其solo

計下先

其實因為我以為佢屌我用空戰重，我先話人地貓咋

而家混網我實開埋呢個慢慢睇

所以我見有人話角龍重弩唔出裡會既話我想知佢會出乜

後尾先知佢唔係屌我

打唔打

食埋飯打

見3啊

之前呢度唔係有條友出見切+3

出弱特+見切2應該大力過裡會心?
行裡會心出5技難好多

有冇巴打要打紅兜 lv2開始

我嚟

研磨術係弩到出有咩效果？

個陣MHX

比你磨利把弩打鳩隊友

魔物獵人 XX 痛恨會心對負會心武器的提升

貫強
反1
彈導
見3

モラクディアーカ LV5
最終強化のみを表示

攻撃力: 407 (407 0%)
スロット: ◯――
極遅 / 中 ブレ左/大

============================
貫強
反1
彈導
裡會

モラクディアーカ LV5
最終強化のみを表示

370
/
-30
攻撃力: 414 (407 -30%)
スロット: ◯――
極遅 / 中 ブレ左/大

遠程手的場合則是1分鐘內各彈種在會心距離內命中傷害1.75倍，非會心距離命中無效果

入場1分鐘 ?

係咪咩野鬼人會心彈?

研磨術
+10: 剛刃研磨，劍士使用磨刀石之後一分鐘內不會掉斬味，遠程手的場合則是1分鐘內各彈種在會心距離內命中傷害1.75倍，非會心距離命中無效果

巴哈

睇下有無詳細d先

屌，原來真係有用㗎

每一分鐘磨一次, 睇見都忙

簡體

可以算出远程研磨术可以提供20%的适正距离伤害提升，虽然磨一次刀只能持续1分钟，不过提升的值还是很可观的，有待开发。

即係出左之後可以磨把弩

癡線先磨

琴晚我比咗粒砥石乜田磨弩

多謝巴打幫手 我食飯先

係

屌長智識了

當近戰武器拎黎磨

重用角龍？
識玩一定係鋼龍雷狼出反1

適正距離姐係會心距離？

應該係

我走開了先引爆。。

武器都整好喇

一分鐘磨一次，都係不了

仲玩貫 笑死人咩

想玩烈光彈

有冇Z順?

我玩閃光彈

亡國！

HR7 緊急骸龍，求幫拖

27 1356 4697 4874

Thx巴打

如果有粒通6反7 3S護石就正喇

通彈唔岩我呢d懶人玩

散彈better

yes 射咩都打得中

射鳩隊友

你番屋企啦

用哂喇啲回家玉

有人嗎

呢段第一次睇 長知識了

猛獰帶電殻捉定殺大機會d出
捉左幾次一舊都冇

G★1鉄壁の盾蟹
有無人解鎖左呢個任？可唔可以開幾場俾我打
我要用到 盾蟹の極小殻 同 鋭利な爪 都要係呢個任先farm到

速射貫3係邊把黎

10-5098-2857-8624
黑炎王9同10...求幫手

G4角龍 要斷角
43 8473 6473 0839

55-1774-8845-8006
1111
Z順

有冇z順

哭咗

P2唔通就係傳說中既賊頭

抵啦

入唔到 無得朝聖

多多指教
如果我走位有問題，請強多多指點

好似用連擊可以取代裡回心

電龍個任最易出

乜鳩呀

DLLM得一張劵咁大把

我一次出左5張,一共要幾多架?

打未

原來如此

往死裡打！

有冇巴打可以開隻g4獰猛碎龍打下..
差一粒殼..

00-7087-1321-6691
8964

入左！多謝

有冇巴打幫手打2隻雷狼龍
7星任黎,
11 8197 9360 9240

我係為左整條腰再用來合成用

仆街斷線

開未

見3都唔得你同我講連擊

Z
62-3887-3855-6434

超特青電
-1求幫忙

有冇人可以幫幫手打
集会所クエスト★g3 重量級の女帝
差兩個甲虫尾整螳螂裝
58-4932-0320-9062

入唔到

巴打可唔可以開多次

有無場

成日都有d高hr既入場攪屎棍既
上一代都冇咁多人咁做

有人入咗

又係二宮和也

無

唔夠少佐高！

ok咁唔玩

有小妹

不....了.......

60-5934-4222-7820
Z順

射加強先

Yes 多數都係呢到啲人黎 唔開名啦

USJ上位炎王龍
68 9170 8884 8221

pan gor

pan gor 又屌女？

有咩超特打

我都想

青雞

打個超特去屌女先

岩岩hr 解放左
之後可以做d 咩？

放game

63-5354-9482-7639
求高手帶打上位USJ

恭喜你 可以放返隻碟出去

又撚新手，都未整鬼娃

有沒大神可幫小弟

G2 緊急任

35-0641-5662-2704

可以join一人一任囉

2個

開始左

-2 again

少佐

54 7351 0684 0304
下位電龍要斷尾

呢粒非洲石 貫5 3s
角 同 鋼 弩可以出咩技
螳螂既話

有冇 Z 順場？

3貓

應該問你想出咩技同用咩武器

cheung師兄好波

退埋室

又恰人

=.=?

自膠武器

貫強、彈導
你想出會心多啲咪弱特連擊超會，真心睇你

cheung師兄係唔係cdrom黎

人地盡力啦仲想點

角都係出貫強 彈導 裡會 反動1🤔
依家用緊
另外想問下點互刷貫1料？

唔帶回家玉既錯

武林高手又阻新手發揮

係咪想貼堂

啲斬烈彈咁痛嫁咩

on9 無野了

最強彈種你估流架

我渡俾你，你save我唔save，你又渡俾我，我又save你又唔save

等我入嚟用回家玉先

居然可以咁樣

求幫手刷G級鬼蛙
08-5685-0337-9107

諗住玩2野都唔得 斷

鋼呢

有冇螳螂團

貫一都算，啲料拉到返黎/有得買，強走藥先係重點

返去刷ta算啦

屌女先

tszyin?

痴撚線 有冇咁厚血呀隻銀嶺

我打到銀巔先知一路吹錯野

thx all 巴打

射到差唔多彈乾,早知唔用弩入

乜田你仲有幾多位超特開得?

下 弩打銀嶺先快

好撚多

新手岩岩執左套角龍 螳螂重弩裝 大家點睇
反動+1 彈導強化 弱點特效 痛恨會心
護石最勁個粒都係痛擊3洞石同普通彈2洞石
唔知痛恨會心同痛擊有冇撞
大家點睇 可唔可以用住先或者唔洗轉

屌你老母

我乾左

一人一任
66 0781 1547 4523
Pw-1212

有冇巴打幫手打個6星 獰猛潛口
21 9258 5167 1758\

G5果隻...之前射左2隻先,打到銀嶺射到乾佢都仲未死

有 弱點特效 變貫強

60 5934 4222 7820
-1

Push

我濕左

我硬咗

佢地冇人控掛

岩岩先射完

可惜你無位

弱點特效係打中弱點加會心

屌你地啦

呢個勁

小妹陪你

6分鐘

大冠

52-2139-6104-0514

刷護石-2!!!!!

而家先大金

姐係點
粒痛擊石係咪冇用

兩個S級技能, 你話勁唔勁

貫強去咗邊

因為弱點特打弱點時會心傷加50%,但痛恨會心要負會心發動，會撞，好似係咁

一陣乜田你開g6

貫強冇洞

角龍弩係負會心？如果你用弱特又加返啲會心上去，咁出痛會咪好多餘

有冇啲咩反動3s個啲公廁？用珠黎整貫強啦

乜田又撚人

手制冇電

有冇場

冇
定係痛擊+貫強用住先

a69 1490 1707 7857
求高手 帶打一場皇黑龍 and 祖龍 thanks -1

巴打........

你有冇辦法出唔到招痛擊

勇氣重弩 y完上彈係咪可以快d儲氣？

RIP

到邊個

終於有火龍天麟

已換手制

同你地老味打火龍,出左3粒

我都唔知打咩好
開d難度高既又會滅團

想問下打完螳螂應該打咩？

賣game

臭雞

不掂

繼續開

有無人幫手打G3甲蟲
30-3568-7248-0065

g位 刷天慧龍
561782 15863460

射青熊我死都唔貫架喇

試下

乜田同3P輪會好啲
人地開緊上位任咋

霸龍 有冇人一齊打
17-2615-1719-0042

當BREAK下

打usj 岩嫁啦

我而家都係清緊d dl任
原來有好多仲未玩過

今次帶野合彈

我愛天彗龍

你要打G5銀嶺一係帶完美調合,一係前面2隻你射通2
唔係你實唔夠彈打到尾

收到

有無人想打鎧裂？G1~G5?

完美調合

點先可以開'錬金護石'功能？
要做咩任？

perfect

合回家玉

完美回家玉

perfect go home ball !

薩爾達下載任
鋼龍
20 0961 9561 1278
-3

G位 Z 順
17-2615-1719-0042

怕怕

超特用笛咁撚勇猛

無晒素材玉

我成日拎笛打超特

琴晚咁啱見到隻貓有 又買咗勁多

合唔到回家玉

呢度叫開天慧架

會比人屌，我就真係叫開天慧
費事樹敵

屌你！！！！

有冇人知幻化防具d石 點先有 得返3百幾

去酒場看板娘到買

olay god

G位 Z順一輪 22 8922 1932 3439

銀嶺叫多血既話咁寶纏叫乜

用錯mode
勇笛

都話你勇猛

G位一人一任
66 0781 1547 4523
Pw-1212
-1巴打

如果你空戰笛我實換角龍

就係果d幣點先有

打G位任？

打G位任就會出

無麻都係難打
上咗buff好似麻快啲

新果個dlc一場派九十粒 🤷🏿‍♂️

邊個

刷番幾十場買堆大粉番黎

差d包辦3貓 屌佢老味

-1!!!!!

咪天彗

岩岩順豐左一版俾你 簽收未

不了 唔接順豐貨

未

仲順便可以整天彗d武器

我整咗3個
一齊整未

隻野變番正常血量, 不錯

正常血量係指古龍應有血量定咩

見切同痛擊係咪相加

你唔覺佢普通G位果隻脆到仆街咩

係 勁快打完

仲諗住都係咁少血

G2上G3 key quest
37 3447 8427 7104

Z？我都想打

dl天慧唔是上位咩?

-1 帶陷阱 閃玉

G4都有隻

屌你老母，死架仔，幫打完 G2老山龍
之後我開場老山龍 就踢9我出去

come

G4 緊急螳螂
64-4159-6314-3007

打完碎龍退任？

44-0578-1816-1674 USJ 上位斬龍

前幾日新出左個G dl

哭左

唔用回家玉

YES!!!

佢有個任達成 禁左就唔洗掘

突然間有野做,SORR

抽唔撚到7星

錯post

G3刷斬龍
09-4360-8679-0062

洗唔洗回3次錯POST

屌你老母垃圾連登

笑死咗

我只係撳左一次回覆

証明抽唔到7星好嬲

嘩你仲劈

嘩條黑龍咁多野掘既

好撚支力
唔玩住

9下，頭頸身，好似係

thx for curry

你走左之後仲要打多成5分鐘

你個名

好撚癲

薩爾達下載任
鋼龍
20 0961 9561 1278
-2

難抽到

有冇人啱啱上位要打鬼娃

18 2107 0497 7586
求大神carry升hr
依家hr7

上位 霸龍 痛擊珠3材料
56-8267-5593-5292
求隊友

乜田差幾隻

4

4隻都打到G6?

感謝各位巴打

點解可以收埋咁多超特

特登唔撚打等switch版打

岩岩玩返
近攻上位裝應該打邊套用住先好?

有冇g位z順

唔好意思
打打下有緊急野做,仲要無回家玉死左次,SORRY

鐮蟹斬龍是但

到g都係鬼蛙

岩岩係街場見到呢套
係咪已經係極限黎

達10貫6 3s

想知咩弩

支野仲要冇窿

角龍
岩岩同佢打螳螂完全係屌打

上位 銀火 都係刷材料 -1

有呢套點解唔用鋼龍炮

哭死

頭先啱啱打緊隻岩穿，點解去到10之後冇 啲G 同超特喺邊度開？

獰猛恐暴龍
23-3646-6573-5289

解 G位鬼蛙就得

呢個素材打咩出

啲操作有排摸
利申，對上一次玩psp版

要毒死佢地

Back

螳螂個背其實咩樣
到底打邊先係背

其實唔難

騎果個位就係背

69 4883 1952 8266
G4 key 求carry

一定要騎先爆到 ?

有無手足可以解釋下岩先發生咩事

電腦大爆炸

有無巴打可以帶我升hr13
09-3974-3209-0604

回家玉

69 4883 1952 8266
我呢邊-1 一齊?

仲有無場

g位海龍

19-6194-5425-5144

-3

係咪我中左幻術
點解我見到你好似騎左隻燼滅

獰猛毒怪鳥
55-2462-0797-6042

23 3646 6573 5289
螳螂 -2

G位霸龍
61 8303 9284 0741
打完一人一任

60-5504-9258-6629
刷石團

唔駛空戰都騎到

空戰輕弩

刷裝？

仲有兩隻咩黎?

想問下做哂村任高難度以外姐係點
解唔到準刃の羽飾 出黎

原來我數漏
仲有電龍雷狼黑狼

66 0781 1547 4523 Z順
PW=1212

浪費食物

G位猛獰斬龍
03-3973-6277-8984

我成日見佢行去d地形位跳上去

兩秒距離啊

射得又快D, 又有得儲騎
唔係唔跳呀

但佢頭先騎果隻係超特燼滅

睇返原來白疾得1萬5千幾血

刷上位霸龍 達人珠3素材
43 8645 4464 2424

唔該哂pko90987巴打

bomb

要切腹了

笑咗

啪啪啪9hit
啪啪啪又9hit
好快儲到第一輪

刷上位霸龍 達人珠3素材
43 8645 4464 2424
-1

螳螂求幫拖 12-0259-5207-7734

想貼堂

g 持

遊戲王任求高手幫拖
21-6337-9391-8876

咪就係村任高難度以外既任

41-3391-0387-3187
刷石（帶陷阱！）

點睇係唔係高難度

高難度寫住高難度

你有無睇過村啲任架究竟

檸檬金火
43 0012 5621 7448
求幫

1001

1007

唔好再開post

垃god play 5 play

有冇場打